{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001495",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023030653539/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "티핑 케이블 니트 베스트 - 아이보리"
    },
    "text": "8 secondsではファッションアイテムのニットベストを披露しています。 こちらはクラシックなケーブル組織にティッピングディテールがポイントとなるデザインです。 様々なインナーとレイヤーリングが可能なため、高い活用度があります。 表地は100%綿素材で製作されており、洗濯方法としてはドライクリーニングをお勧めしています。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要で、外部摩擦によりほつれ現象も発生することがあります。 不必要な摩擦を避けるため、バッグの着用などに注意する必要があります。 また、ファスナー、ボタン、スナップなどはロックしてから裏返して洗濯する必要があります。 付属品である毛が着脱可能な場合は、取り外して洗濯する必要があります。 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので、個人の体質によって注意が必要です。 暖房器具などの熱気に近づけてはならず、水洗い時に若干の収縮が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがありますので、外出の際はご注意ください。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットベストはどのようなデザインですか？",
            "answer": "クラシックなケーブル組織にティッピングディテールがポイントとなるデザインです。"
        },
        {
            "question": "このニットベストは何に合わせて着用できますか？",
            "answer": "様々なインナーとレイヤーリングが可能なため、高い活用度があります。"
        },
        {
            "question": "このニットベストの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "表地は100%綿素材で製作されており、ドライクリーニングをお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "このニットベストの摩擦による注意事項はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要で、外部摩擦によりほつれ現象も発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このニットベストの洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "不必要な摩擦を避けるため、バッグの着用などに注意する必要があります。また、ファスナーやボタン、スナップはロックしてから裏返して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このニットベストに付属している毛は洗濯時に取り外す必要がありますか？",
            "answer": "付属品である毛が着脱可能な場合は、取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このニットベストにアレルギーの注意事項はありますか？",
            "answer": "金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので、個人の体質によって注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットベストは暖房器具の近くで使っても大丈夫ですか？",
            "answer": "暖房器具などの熱気に近づけてはならず、水洗い時に若干の収縮が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このニットベストは変色することがありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このニットベストは他の衣類に色移りすることがありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このニットベストは肌に触れるとどうなりますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがありますので、外出の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このニットベストを長期間保管する場合の注意点はありますか？",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 613
    }
}